文言文嗌交

吾欲擊汝肺

吾汝家母

望君嚐糞

汝朽木是也

哎吔哋，大富之家闔府榮華

汝呆若戇犬

汝乃中國人也